小心 黨鐵 冇封大窩口！

廣傳出去，黑警突登封荃灣，葵芳葵青地鐵站但點解唔封大窩口呢？

因為大窩口地鐵站一出就係警察總署，大家千祈唔好喺大窩口散水，必死無疑。

821

一定要推！

係呀 無封擺明係等你掉以輕心

push

推啊！

自推十次

大家小心！！！！！！

手足要小心！

推 港島人表示唔熟路

Push

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

與其係個到散水,不如直接圍鳩佢

入邨走啦...
仲行公路on9咩

推 手足小心

推